覺唔覺冬天粒電用得特別快

係，會突然跌幾%

之前試過rebot多左10幾% 但係佢瞬間急劇跌番落去

冷縮熱脹

電池怕凍是常識吧

係時候又要講拜拜

正常 溫度低 化學反應無咁勁就好倒水

好似差唔多。。。

散熱好左cpu行快左唔降速自然

唔關事
又唔係0度5度